廢老保方幾時先肯讓番個位

好廢

依球倒掛巴禾輕鬆接實啦

樓主實救到

比朗倒掛前已經救左華斯基斯個球算係咁

馬些路果下比我一早救左啦

比保方贏啦

場都無得你出啦
救條毛

你識條春咩

樓豬近排仲洗唔洗練波

食屎

轉行做清潔算啦

其實保方算係咁 根本唔夠打

第一三球應救到啦

收嗲啦六日狗